小妹今日生日

有冇人可以同我講句生日快樂

生日快樂

絲打 生日快樂

生日快樂ar

生日快樂呀！
願榮光歸香港
我都係今日生日

生日快樂🎂
快樂嘅同時匆忘香港正受難！！！

Happy happy birthday

Happy birthday

絲打 生日快樂💓

happy birthday

生日快樂啊啊啊啊啊啊啊啊

happy birthday! I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday ! By the way yesterday my friend Ken married Clara, his girlfriend from university. They were married by the pastor from his church. I said "wishing you a lifetime of love and happiness!" My brother wrote "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" My sister said "Thank you for letting me share in this joyful day. I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My cousin wrote "Congratulations on finding each other. Yoir greatest adventure has just begun!" It's been reported that iphones particularly iphone seven emits radiation over the legal limit so I suggested he use Samsung note ten plus instead as it emits the least radiation out of all phones to date. S nine plus also has amazingly low radiation.

祝你牛一快樂

樓主牛一快樂 下年過一個人人都開心既生日

絲打生日快樂

HBD

samsung 打手

生日快樂！！

手鬆點 可不可 避免每次節慶也得一個

我都係生日快樂

生日快樂啊

情敵 就在附近 也許都開心過 跟公仔同座

樓主 遲來的生日快樂

Twitter 戰線 x USA
Recall 5 demands focus

stabilise 人權法基礎！

生日快樂

生日快樂
年年18歲
光復香港時代革命

生日快樂呀絲打

自稱小妹嗰啲超過十成都係男人嚟

生日快樂喔 ：）

Happy birthday !!!!

有冇人未瞓傾下計啊

生日快樂
光復香港
時代革命

生日快樂
我女朋友都今日生日，送左花比佢佢勁開心

為咗慶祝你生日快樂 不如俾我屌一鑊

生日快樂 我都想有人記得我生日

生日快樂
祝你壽比南山 闔家平安

多謝啊 你幾時生日等我mark 低佢

924 不過有心就得啦
光復香港 時代革命

我願意代樓豬接收你份大禮

同我傾

識得有人都係924

好啊

想傾乜嘢

你想傾咩

你係咪有棍既絲打？

好啊 下年人人都要開心

你估

是咪叔叔我有big jj

一定係

你話係咪係

生日快樂
香港人 反抗
利申 7日後到我生日 但無心情

加油 7日後可能心情會變好

生日快樂🎂🎈🎁🎊
煲底相見食餐好既
光復香港 時代革命

happy birthday!!!!!